Winning post 8討論區

世界のホースファンよ見てくれ！！これが日本近代競馬の結晶だ！！

SP ST ?

78 51
想操佢上3000米

2018引繼中

引繼得黎又有一堆尾g馬,不了
我2014轉2017都冇

引繼唔是有一百億連50金守？

唔係咁想咁玩
拎得黎都會走左去買CB同魯鐸

我會90年代開始自breed品牌

岩岩出世D馬仔唔多掂
唯一特別既係生左隻痴線佬大逃馬
1300-2400
SP都有D料

PS4?

我就玩緊PC

Ps4 撚

高速逃

快D來晒馬

乜都冇

DKLM岩岩先見到原來又有隻野就快比我3歲榨乾左

Switch 版

Switch我反而想玩champion jockey
心情唔好就do下something

サクラユタカオー 大逃得手愛彼女皇杯cashed

今年有得搵d外國馬黎配種

Gchi

唔買史實馬好難玩
玩到1990都未買過，最叻就自家配咗隻香港瓶冠軍
難玩到想重開，年年都蝕到仆街

淨係跟過劇情買小栗帽同牝馬三冠加多隻サクラユタカオー 開頭搵食
之後就瘋狂配種配出來了

玩得太多，小栗帽不了
尾機到無意思，我想玩下自家嘢
但無一個勁嘅老母真係好難攪

正常黎講要配2,3代先會開始有起息
第一年拉開d能力
第2,3年先開始向速度發展

我都係玩下稻妻個啲
能力平均地勁，我唔係好鍾意呢類
硬係覺得配種唔多掂
我生得最多係短途到2000
2400係點配都上唔到
我之前幾個save都係用2000好叻嘅馬女
點攪都唔得
反而1哩王有幾隻

如果想生D長力馬
就要搵D ST系既馬/歷史有長力根據既馬黎配

但係st系我真係唔識配
配過但係唔勁
有冇啲reference睇下

51 贏唔到菊花賞

呢隻我攻AMC傑克莫華 BC Mile 香港一哩

モガミ呢個種長力有保證

有速度有長力
配種萬能KEY

要考慮下點樣馬海+渾身了

岩岩重玩champion jockey

你咁肥點做磅呀
打好D波先啦肥仔
又一輪遊

小栗帽，歐洲三冠最後一關

冠軍絕緣體 睇黎都要迷占

下個save試下先

又唔洗渾身嘅
佢寫個長力係幾多
2017有得train氣量
2018就無了

邊度有得買/DL?

2600
但岩岩馬海戰術成功護航小栗帽獨走菊花賞

2600難搞
小栗帽有隱藏能力，有team就贏到
無team就差唔多100%唔得

擺兩隻大逃，佢自己就逃
到最後スーパークリーク完全追唔到

有買埋
所以兩邊互射咗data

其實一路想問wp8 打後可唔可以玩到外國開牧場
另外要點先可以和外國馬配種

switch玩 WP8 禁細個MON好玩咩

雙大逃不嬲屈機

方便出街玩吖嘛
一時做下馬主
一時落場做牙街搶座騎

種牡馬設施最大

同以前WII一樣咁撚過癮
車輪鞭拉馬聞馬屎忽全手動

有冇配種攻略?
同埋短途馬有冇機會打得贏天皇賞春?

差400米可以靠馬海戰術贏
但800米或以上就..

好似過咗史實年先有得有外國牧場

2018 操個柔軟性

唔識配種 成日都係亂配

不嬲亂配

唔駛訓 聽日有冇尿

正 留名
聽日貼圖交流

我加陣返通宵 啲作息亂撚曬

我覺得喜悅繽紛可能的 但太熱了

屌你 又唔訓！

晏d睇下先

唔亂配點樣賭得出神馬呀
見到高爆發力就不理好醜一棍嘔落去

已經玩到2012年

要2017

80年代既R周馬
除左隻dancing brave之外全部都可以比架仔馬撚

呢度啲username，咁熟面口既

馬po

玩馬game都要大外一氣

same

返去馬po先

小栗個女出場了，希望上到大場面

跑落都幾失望 4圓

希望呢隻出品 會好d
就咁睇就幾好

Lm

Lm
我都有玩

師足 典睇小妹隻出品
希望妹到5場G1

四雙圈
我都係死返去同青葉配多十年八年種算了

你地玩係咪Switch版？

4圓唔代表咩

6圓先穩
6圓好少伏
4圓 我試過超大物 真係馬王 入埋頭十榜
但亦可以係好垃圾
FF架炸

Me ps4

其實是咪一樣？

應該唔大分別啦

我而家1994 好似lyphard 配的都幾好評價
但當然史實最屈啦

頭十唔難

80 SP 以上已經做到
好多金牌馬都得

就咁睇幾好
其實我都唔係好識玩，好多史實馬都係認得個名，不過唔識日文所以唔知咩馬黎
淨係知同佢地同場多數輸

剛剛出左隻第一
今晚如果玩就開心些牙

上wpstud 我都成日上去睇 認下名

所以 自己配到出來 同金牌馬差唔多成就 已經心滿意足
因為太多史實勁馬了（ 金符馬）

懶得去睇

係呀，自家出品有咁高成就都算係咁

跟攻略就無乜意思

有高手可以玩到好精細 屌打史實馬
自問做唔到

出過一隻贏20 G1 完全-6

無錯，9玩萬歲

算係咁

想問下今集史實年間用dream match獎勵出黎既馬
sp會唔會有限制？

岩岩隻封面馬爆冷贏左育馬者兩歲馬草地大賽

咩叫封面馬

我開PO果隻馬
原本淨係諗住比佢狂跑G1操起佢

咁堅 超大物？

係
禁左落Comment已經話係超大物
但我估又係3歲打後就會乾晒
所以趁早榜乾

巴打 自己出品

Btw 你好錫馬了一定
我逼正佢地上9999

認真配果啲馬果啲去到40-60場G1

笑4
我隻小栗 女 又係超大物 早熟 但咁廢

針了

另一隻大物反而贏幾場不敗

40-60 場 好癲 撚到隻隻遲/ 晚成

咁恐怖

我成日好驚跑死佢地

SP 85 ST 70
輕鬆做到

衝杜拜，女皇盃，新航，寶塚，墨爾本盃，凱旋門，育馬者，日本盃，香港盃，有馬

3歲衝三冠，4歲-8歲跟上面咁玩

好似要去到疲勞x先會跑死馬

咁跑法好攰喎
疲勞咪長期冇雙圓？
同埋5月冇咗新航喇

用最好既練馬師，每跑完一場都放一個月牧，SP 咁高疲勞 X 都照炒人

PS 我玩果時仲有Kris Flyer

放一周至兩週都夠啦掛

巴打輕鬆配到 SP85 ST 70?

係一周，打錯

都要玩足3代，親系統爆發

巴打有冇心得 玩埋零細果d?

我上網都有睇過下 但唔太理解到

唔太記得了

印象中零細係可以運隻牡馬過去歐洲即時變零細

有啲易啲

例如三冠配合，50Yen笑配合，牡馬24歲，都得

記得以前配過兩隻流星同太陽馬

都好撚勁

有無人記得有咩條件先出到流星同太陽？

流星
該匹剛出世的幼駒的ＳＰ／質素為Ａ級或以上，且勝負根性、瞬發力、精神力及賢さＳ級 （如果能力相同則選ＳＰ較高那匹，玩家要在當地牧場才會發生）

破曉
該匹剛出世的幼駒的ＳＰ／質素為Ａ級或以上，且パワー、 精神力及賢さＳ級 、勝負根性或瞬發力任一Ｓ級、馬場適性並非萬能、且為大型體格馬（如果能力相同則選ＳＰ較高那匹，玩家要在當地牧場才會發生）

流星有時都唔係特別超卓

試過出得一季貨仔既流星

希望呢隻 有d用 泥馬 （唔是超大物）

玩到95 年
Amazon同成田拜仁 都交到貨仔
域加玩到咁 好滿足了

成田白仁勁撚到

肯晒馬未?

呢幾日返工 無時間曬

成田真係勁
佢哥 我唔太識玩
牙貓練到成田兄長好強

全部鳩玩鳩嚟就得
我求開心

唔用電腦點玩

又係Amazon，你個個save都係佢同seeking the pearl

其實大家啲勁馬係幾時退
用到盡定拿拿林退嚟洗血統
同埋有冇ching拎到金種馬，最多都係銀

lm 新手

Amazon 同成田 岩哂我 域加女都好好了 玩到咁 退左等配種

如果要出勁史實 咁一定退
如果佢未drop 而唔洗出史實
我會傾向比佢繼續跑落去 盡贏

成田不了
全成界都係你既提款機

Same

買左隻12/3 海外馬 馬女（非史實）
都贏左7場G1 幾勁。。。

4個雙圓係咪真係會好勁

Should be ok
如果長峰都有圓就好

lm

一堆早熟早殘馬係倉
WP8大魔

想睇。。。。。 牙蔡PPG

兩季揸乾

想買GAME
係咪有STEAM版

岩岩2018版先玩到Inari One 同玉藻十字初出走，小綠帽入廐

有
但鎖左區

玉藻十字 都幾好玩

開po馬又係得季半貨仔
跑完牝馬四冠之後跑有馬就已經乾晒了

如果馬女 跑埋4歲 會彈性好多
你可以狂loop 早熟馬

若有隻遲熟/ 晚成 勁配馬 真是丁死人

似乎d牝馬好多都係早熟無巔峰期

不過又咁諗
贏到3歲雌馬3冠都好好了 唔是咁易 好多時斷一關

手足我有隻配馬 遲熟馬 今年3歲
櫻花第2 贏雌馬打比
遲熟馬咁快贏G1 扯左

訓練幼駒方式揀三隻拍跳
話知你遲唔遲熟
兩歲起就Jumbo式狂跑
唔信你係第一關之前跑唔出能力

隻開po馬頭兩關solo到但贏唔遠
第三，四關直頭搵隻級賽馬磅住佢一齊大逃保送算了

好多時 晚成 極難3歲掃野
遲 都都有時得 有d史實勁 都可以做到

配馬 要講天時地利 睇埋有冇電腦勁馬
今晚番去如果玩 睇下佢贏唔贏到秋華同女皇杯

呢隻遲熟女 1800-2700 泥草都得

新手想問唔識日文 會唔會好難玩? Thanks

如果一開始 的確會有小小吃力
玩落左可以 建議開始時睇住攻略玩
主因係 避免按錯左選項 咁就大件事

本身熟唔熟史實日本馬？

一係上大陸d網搵左14/15開心中文版學起左先啦
之後就steam/實體買返正版

2015-2018 年有隻Hurrican Run 仔用金牌買好勁
除左三冠有機會輸比Third Step
之後都可以橫掃
做種馬配Deep Impact 女都好突出

有冇名？
我2017版

類似叫Intilaaq, 企人邊開頭

咁上吓年份有隻Cavalryman 仔都係可以G1 40勝

我而家先1995

インデュライン ?

小弟玩左winning post 呢個系列好多年，見到咁小眾ge game 都有巴打討論已經好開心。

史實年已經玩過幾次，自問都好熟日本近代競馬史，所以今次玩 ultimate難度，盡量唔買史實馬，發覺堅係難玩

自己配出來ge馬就算speed 高，都總係有d致命性缺陷，例如精神力F，賢F呢d，反而史實馬真係贏到G1 ge 馬好少有呢d問題。

試過配到隻馬操到speed 有S，勝負根性S，但power，賢都低，結果G3都贏唔到。但又有試過有隻馬speed D+, 瞬發A, power 操到S+, 結果反而爆冷偷到一場G1

明顯地，今集輔助能力 (power, 賢, 精神力呢d) ge 重要性提高左。

champion jockey 小弟都有玩，同當年出PS3上面果隻基本上係一樣，據聞可以同winning post 2017 連動，但2018應該不行了。

CJ 玩到中期已經覺得有d煩，新馬育成又要操練，出賽又要操練。為左爭冠軍騎師又成日要騎未勝利賽，500萬下，1000萬下呢d.....塞到每週爆哂騎乘

CJ 玩hard mode 又太難，normal 又太易

一睇就知巴打老手
我都係2010 才開始玩

呢隻驚 唔算熱門了 好多時好易沉底

我當年有買ps3版 而家間中都仲有玩下
Hard好易

建議你開頭幾年買史實馬起左機先，當係賺錢起牧場升名聲，玩到史實1990年左右每年配種費同拍賣會賣幼駒應該已經夠你自負盈虧，到時再淨玩自家繁殖

我第一次玩係電腦版winning post 4，當年仲係小學生(細細個已經跟老豆出去賭馬，好細個已經對賽馬有熱誠)，到今日已經30歲了，還在玩winning post

我就係打馬機認識日本馬 然後慢慢玩
而家玩到好仔細排賽程同 會買哂愛駒

但我都係冇好仔細配種
我只係睇爆發同評價
有d勁人配到好癲

好似我 我當年小學開始同老豆一齊玩winning post 2 ps版 個save得三格 仲唔小心del左佢個save 比人打到仆街

同埋以前唔係任你報名參加海外賽 係要練馬師覺得你得 先建議你參加 當年淺野大樹幫我贏左凱旋門

我都係玩hard 爆機，但成日賽事途中做錯一d決定爆唔到超必搞到要restart，玩到好似強迫症咁，所以呢排少玩。

家用機賽馬game 已經好少，手機果堆賽馬game 又麻麻，所以逢有家用賽馬game出都一定買黎支持。

同你一樣，玩game學日本賽馬，連昭和年代既都有研究，有時覺得自己好癲

如果CJ 跑道有偏差真係一流
當初ps3版 真係相當唔錯了

winning post 2....想像唔到個畫面係點了

以前配過隻馬 贏到秋古馬3冠 贏左堆史實 game年份 2000年左右 果時第一次贏
仲唔知果3場加埋叫秋古馬3冠 見岩就報
開心到傻 果時中學

無可能整到咁精細啦，當年為左呢隻game 買PS3，話哂G1 jockey 同銀頭馬都係陪我成長ge game，CJ 作為兩隻game ge合併版，一定要買啦，結果都無失望。

反而隻game去到switch，成個system完全無改善過就真係失望，純粹係將隻game轉平台。當然我還是買了

淨係記得當年電腦玩winning post，唔識打日文名入唔到game，搞左勁耐先入到game。一開始玩，果種感動真係好難搵得番。

結果，玩頭幾次都係破產game over 收場....

PS4有冇DL版買?

可能要日本psn 先有，還是買光碟版吧，好多地方都有

咁多位師兄都玩PS4版 ？
其實同switch版有咩分別？

小弟係玩PS4版，其實同switch or PC 版比應該係純粹平台不同，遊戲內容其實無乜分別。當然PC版可以上網搵到好多輔助程式，例如看馬器(其實是作弊), 實名檔之類。

PS4 or switch 就沒有，要有騎師練馬師實名，就要好似小弟咁逐個用人手打

實名真係好煩。。。 不搞算
用真名果d算

我都係淨係搞出名d果d，能力O以上果d先搞，河內洋，鄉原洋行，田原成貴，杜滿萊李慕華呢d。

但係都搞左勁耐

係，呢隻我玩到G1 幾十勝，3歲尾到8歲無敵
配SS, KKmhmh啲馬女好易出馬王

我WP4 開始玩
WP6PK 網戰G1有幾隻馬拎過冠軍

有無去旺財，天堂，四季，浪人玩

實名個日文漢字輸入太難搞喇
我淨係實名左田原成貴俾佢騎トウカイテイオー

小弟一直都係玩單機，無玩網戰啊

係，真係逐個字搵，要搞哂所有一定要成日

Google 呢隻馬 好似冇資料？ 定我睇錯

要開個日文漢字表search咁會快啲

架空馬

入面有Super horse

原來有呢個方法，小弟都算識小小日文(打機學番黎)都要搞勁耐

想問 架空馬咩意思？

Thanks !
想問呢堆是唔是非史實？

要last 一場告別戰跑有馬記念先比田原

有冇漢化架？

非史實

PC版上網有見過，但都係前幾年ge版本，2018一定未有

除非超高手，如果唔係啲馬唔會夠佢地鬥
閒閒地都73SP 以上

果隻Russian 乜乜乜 配種幾勁

一周目攻略參考

Inari One同Yamamoto Cross俾返柴田政人同南井克己初出走(遲熟)
1987準備跟史實配返東海帝皇出黎

開PO馬皮已收
辛辛苦苦拎隻G1級數馬護航成功牝馬四冠
到同小栗帽果堆怪獸跑有馬正式收皮
6場G1都係得個銀像
但似乎配種價值無限

普遍無8 9個G1好似都無金

7-8場
我堆海匪翠可以跑得幾多場

海匪翠

點都有D希望掛

父母系？

隻野老豆是Tosho boy
老母是隻據聞贏過UAE打吡既馬ステイテレサ
我諗拎去周街同人地三冠配合總會出D好野掛

原來隻老母是非史實馬來的
果陣都係見佢有母父，大/名種牡馬因子同埋贏過大賽SP唔會差得去邊先入手

最新都要2015

金像要8G1
銀像6G1
銅像4G1 或 (3G1兼80%入Q)
另外地方馬場G1當半個計

紅衣巨龍黎

自己好鍾意呢兩隻
全部鳩嚟

格格

還有JJ的

仲買了步步友 美麗大師
之前有買好爸爸 牛精福星 小橋流水

小橋流水真係差

想幫醬男同精英大師配到出系統

氣性激好難唔切

可唔可以特別出隻性器凌暈比我配出彩虹

精英大師應該買唔到

只可以買九個字日本名以下既馬

早幾年試過幫神鷹同大樹快車整到系統 黎緊無咁忙玩既目標係無聲鈴鹿

發覺原來隻四冠馬女配唔到咩好野
只可以靠爆發力補數

東海帝皇比我係皐月賞做步速玩到得尾二

你係咪所有雌馬配死一隻先整到

玩咗WP 兩三年都未見過呢個畫面
仲要有太陽同金符

1100-1200

CJ 對我好新鮮，係我第一隻真係落場騎嘅馬game
而家玩normal 都好似好易贏
3個月贏咗人地成年嘅冠軍數
諗緊幾時出外國跑
但係跳欄真係玩極都玩唔掂
第一個欄就仆街然後養傷

太陽我都試過十次八次
但同時有埋金符

點樣柔軟度先可以做到咁

想玩
但一諗到要專誠去買Switch

我有朋友裝完隻gamre之後用埋applocale轉日文開game
點知搞到亂曬碼要洗機
請問點開game

輸入日文教學
依家改左名做楊霸天

忘記了

路程專家

好少賽程

1200都少

唔止 係要特登配D馬黎配比佢 如果唔係無戰績 得個多字

跑BC Turf Splinter會唔會最尾幾步莫氣

玩開1600-2400
1200 真係少左d

上網見到有神人幫小粟帽整系統，難到痴線，主要問題係血統太差，根本遺傳唔到

無知一問
唔係雌馬先整到系統咩
雄馬要點整

Btw 小栗後代真係
我有兩隻3歲馬 其中一隻係小栗個女 本身評價差唔多 跑出來 小栗果隻差好多

雄雌都可以整系統，雄要靠後代種馬數目提升當地佔有率

唔會 隻馬有質素
淨係記得輸兩次都係輸比精英大師

1200 真係唔少 一年十幾鳩場

北部玄駒三歲係日本掃曬
但一出去打金號角身都埋唔到，跑三次贏得一次

好鐘意芝1400-2200馬縮落1200跑

今集如果玩最高難度(ultimate), 遠征明顯難左，可能比精神力影響到

成日有1300-1900 去跑1200
1200-1500 跑 1000

雌馬石以一退就整系統
好似可以整3個？？

雄馬要係咁配 先整到？

我玩hard算

我加陣都係hard
求開心

有d挑戰性開心d嘛

好想玩champion jockey體驗下熱倒冷去既生活
但switch幾貴下

咁如果你買黎for玩一隻game 又真係貴，但事實上switch 仲有幾多唔錯ge party game，如果有另一半，買switch 都無死

人地貓巴有隻貓
我就得隻狗

好慘。。。。 牙貓屌打單身狗

我都想買switch 做騎師

買啦…switch ok 架

不過WP8 無左事件動畫，又少一個動力玩史實年份

成個旺角 想搵隻winning post 難過登天

PS4 版? 好景應該有wo, 上次一上去果間就有

信和同好景 最大機會了

2017 果時買 番爽好少貨 我諗2018 都唔會多

最後果隻好似俾我係五月頭買左

呢d小眾game 番貨唔多，fans 向ge game又無乜人會放二手

我果日係信和巡左兩次都無貨

隻3歲馬女 贏女打比
櫻花 秋華 女皇杯 3場都第2
遲熟馬 希望下年會更好

岩岩買左電腦版。

係邊入

小栗帽個女點樣

唉三冠頭兩關都可以靠隻第二寂靜過到關
但我都唔知2200限界既佢點跑尾關了

比我就唔搏 爭太多

廢到癲。。。。。。 十分失望
反而我講呢隻自家馬女好佢好多

隻臨泰來好橙 歐洲三冠 斷一關
秋古馬3冠又斷一關

隻痴線大逃馬竟然真係可以靠大逃係安田贏5個馬位+紀錄時間

大逃好難贏。。。。
就算係腳質係大逃 都成日唔到
逃易好多

巴打勁。。。。

大逃係睇情況
如果D實力馬係差追既話就打死都大逃(差未切得，之前試過比東海帝皇末段10秒既速度掃撚晒)
如果係先/逃既話你就等仆街了

觀廣

臨泰萊輸仲難過贏 歐洲三冠佢本身有加成

真係不明所以 日本打比仲炒緊人 8馬位
去葉森 自己最後100衝衝下停步

疲勞值 三角？

好明顯係d騎師do something 啦

單圓

葉森係真係衝衝下 全面優勢停
日本杯塞完車 比外隊殺

好彩其他馬都交到貨 冇咁心痛

フジキセキ Fuji Kiseki 好勁..
玩到3歲尾仲全勝

臨泰萊屈機的
我無聊地用佢衝日本三冠
菊花賞3000米唔啱路程都照炒
好勁

我用左 マヤノトップガン 重炮嬴菊花
臨泰萊 兩次3冠都輸少少，欠運

Lammtarra 重玩啦，應該無敵

算了，一向不S/L的，接受了

我仲玩緊2017版
淨配海外種馬
現實歐美兩大種王 Sadler's Wells 同 Storm Cat 配極都出唔到好野

Mr. Prospector 好似幾好，可以試下
一係lyphard

btw你玩到幾年.. 可能呢兩隻都已經沒了

因我係用繼承檔
好早已經可以配海外種馬
試過用Northern Dancer 嘅馬女配 Mr. Prospector 做老竇
出咗好多勁馬
可能呢兩條線結合係現實上都係夢幻組合
但係九十年代北地舞人同淘金者退出種馬行列之後就比較難出到好馬

我都係引繼，同你一樣，我都係配好多Mr.Prospector
但係我沒刻意用Northern dancer女配

有時配合comment 有S級，到佢出來時冇雙圓，真係好心痛...
S級+雙圓= 屈左7成

但係我用得多北地舞人同淘金者嚟配搞到有後遺症
去到九十年代後就會出現太多種馬同自己旗下馬女係近親
果時就冇得淨配海外種馬
一定要搵返週日寧靜果條線或者海外非主流種馬黎溝淡返 d 血緣

週日寧靜 好好選擇啦
我都係睇評價同爆力黎睇，如果有幾隻差唔多，就睇因子同血統

有冇人用switch玩？ 係eshop買完冇得download隻game

冇野了

希望唔好破金身

拎嚟衝亞洲一哩挑戰賽啦

報左啦 岩岩轉4歲 安排左佢衝
相中係3歲績

屌隻三冠馬女inbreed 左三格即刻健康C左

小心謹慎部署

幸福分享 楠
一大考驗

最少唔會0距離握手先

2檔減磅 跟前dd??
呢隻都難騎架

速度又廢過老母
力量又c
又係早熟早殘

我呢隻都唔差 距離又正
係on99 2歲跑輸幾場

Ching 呢個咩版本？
成長度條bar 有藍色綠色，仲有星星嘅

係咪因爲2017/2018 版本關係？

我2018

巴打 2040年???

你呢隻好野啊，自家野，我果隻史實..
自配出到咁，勁強...

yes 我2018開始
我見你地個個都史實馬8x年玩起
但其實可以跟返歷史買返勁馬玩好玩咩

補返血統先

佢老豆都係馬王

其實玩史實係屈好多，我本身係有堆馬好喜歡，所以會買來玩，
更重要的是可以自己產出好多非史實馬，好多時A配B，但實史冇出過... 幾得意

你呢隻應該有排屈，3歲都咁勁，仲要遲熟馬

我反而係覺得史實時代玩最高難度，唔買史實馬，純用自家配嘅馬跑贏d史實馬王贏g1會好有成功感

的確係，如果唔用史實，用自己野嬴佢地，係好爽...

你岩 改變歷史都係一個唔錯既玩法 今晚試下先
本身拎完最佳馬主就好似爆左機冇動力玩落去
唔想搞外國牧場

咁的確好多時係史實屈哂
我自己都係咁 自家出有好野 都做正金馬 但都唔名史實來

如果想玩野 可以試下買Sunday silence 唔好退役
咁好多史實馬都會出唔到 影響好深遠
唔3歲退定4歲退 都影響好大了

咁樣搞一搞條鏈 又係另一玩法

小弟最屈機既一隻馬，2歲就蠃G1到8歲有馬仲蠃緊

最後一年最屈機，英皇佐治，凱旋門，育馬者，日本杯，香港杯同有馬掃哂

屈到

配合得B都咁屈 好正

同好，同埋史實年有番d熟悉ge種馬

買左幾日尋日先得閒開game。繼承左玩配馬。Mr CB都唔會買

但會買史實馬女黎配。

有冇清試過配合D但生左隻G1馬出黎

今年開局係咪都要S/L名馬之母

如果唔想用一金買サクラユタカオー就要load

中距離馬王

麻麻地
係多唔錯史實馬
用黎テスコボーイ系配落去

呢排完全掂唔到我D馬仔
晚晚搞到鬼撚咁夜

五歲時AMC制霸

Pa4係咪冇數位版

過左魯鐸做埋100選之首

琴日終會入左坑 新手玩 想問下師兄們點先攞到金符

我琴日SL 左成個鐘 係正常定我問題 隻馬大概幾錢到

買隻馬個老母返黎

開局一月四週攞繁殖雌馬要load 到攞到アンジェリカ，佢4月就會生出サクラユタカオー，唔使額外比護身符 or 錢。

開局攻略:

一棍買左周日寧靜返黎但唔知配咩種好

最好獨身第一年一月四週買到繁殖牝馬 アンジェリカ
可以跟下呢個攻略

一定要一開始獨身
呢個一月四周繁殖牝馬要洗SL
我大約SL五次就出到

WP8 守護符果度
但好似爬上100選之首同旗下馬仔做左馬王都有

做馬王只有銅守，要隻馬引退時贏8場或以上G1 (地方G1當0.5場) 先攞到金守。

想出隻自家製三冠馬好難
玩左10年得隻牝馬四冠同埋中短距離三歲早殘g1馬
有隻2-5歲都拎黎做電兔
到6歲果陣先有高松宮+安田

champion jockey switch版
都可以同switch 既wp8 2018連動
switch wp8 2018 咪有講到

6歲 老來嬌

我而家1996 都未有自家馬屈機
係有d贏到幾G1

自家馬退役做到金馬 我好滿足了

得d銀銀銅銅

係咪話信和有得買?
想知幾錢
諗緊香港買定上日本Y拍果邊買

無了 觀廣$499

今日終於有機會見下d馬仔了

由ps1 winning post玩到大，嗰陣海外賽得2場，凱旋門同杜拜

最優秀馬主就應該有喇
即刻贏最多獎金嘅馬主

隻1700-2200馬(個阿叫第二寧靜)用tabara竟然真係可以單騎贏埋尾關菊花賞
三冠達成!!!

仲要原來係無敗三冠

sh圖鑑

非史？

之前問挑唔挑戰尾關果隻
膽粗粗搏埋，點知原來唔記得左幫開路馬報名
但竟然可以同田原一齊先行，行住咁返黎

好多年前係psp有玩
而家ps4係咪無數位版？

日本PSN可能有，但香港PSN無

想問下邊到有得DL PC版?
PS4版我怕玩S/L大法洗錢洗到壞

2018 PC版應該未有破解，就算係正版都好難搵，買PS4版吧。

咁唯有搵PS4版
依集係唔係可以唔洗SL買馬搵錢都得?

今集無賭馬，但係其實都好難玩到破產，搵錢ge方法都好多

原來變到無得賭馬,咁都好D

有無都唔洗賭啦 邊會唔夠錢用

拎隻開局馬+隻金守馬幾你十年洗費

放
Winning post 8 2018
東鐵沿線交收

$450

唔好問我點解放

如果呢到有手足要
價可議
平幾十都無咩問題

一手賣490
真兄弟

係咩 完全唔知咩價位

你地想要pm我

想問下 唔識日文可以點玩得好

除左馬名識日文投入啲。其他其實唔難

友情價放了比霍清

$455/$445?

300幾

繼續玩2016

究竟點先可以係一場賽事入面整死一隻先行馬
可以做步速整死唔同跑法既馬，但係就係整唔死先行

牙貓咁快玩哂？？
定係玩到史實年 已悶

先行好著數
除非佢有時冇逃馬 自己逃 咁就會有時輸

咪臭係
傾得一陣又放埋Game

史實確係悶.....

剩玩史實根本等於冇玩過winning post

唔同堆史實怪獸用盡腦力對決點好玩
岩岩先係べガ手上拎走牝馬三冠

我買左佢 用佢贏左 牝馬三冠

係 應該咁講 只玩史實馬 就好悶
好好利用史實 出到好馬 最正

當然 令史實更上一層樓都係樂趣

你意思係1982-2018 悶？

但90年代係咁同東海帝王同閃電王呢兩隻野爭崩頭
整得死東海又比麥昆執雞
諗住單騎慢放又比東海殺晒

完全唔買又浪費。我自己玩法係自配為主。每年只會買一隻史實馬女跑完配種。其餘史實馬只會比最多三隻服役。買我會照買。但一換一。但主要都係想配條好既血統線出黎

我依家玩到1986年 d勁馬先 生到出黎 可能呢家先開始好玩

我玩到1996 先有隻自家出品贏到 10G1
巴打咁快手 其實配出來真係睇彩數

好自律

我會忍唔到手買
一見杜拜千禧 好歌劇 DI 鹿果d
就實買

我新手有少少唔明，8月1 係咪現盛馬仔，咁其實最重要係咪要隻繁種牝馬 定係買史實馬跑完再做種馬先係玩法

8月1 係買當年0歲馬仔
舉個例 你2000 年配馬 2001 年4月1周 會出來
咁其他人的都是
2000 年 8月1周 你可以係拍賣會度買 2000 年出世的0歲馬 （本土）

2000 年12月3周 你可以買 1999 年出世的1歲馬仔（海外）

買仔定買佢老母 其實冇咩所謂 買老母抵d lor
但有一個concern 唔係隻隻好似好歌劇/ DI咁 可以8月1周買
好多都係要用金符同馬主買 5月出世就睇定買吧

不過似乎你未必想買咁多史實馬

一開頭冇2隻搵食馬就乜都假
80年代中就專買d有實績/SP系既馬王後代繁殖牝馬黎配d馬王種
但80年代尾果d10隻有9隻都係早熟早殘
隻開PO馬3歲尾跑完牝馬四冠就已經收左皮，有d直頭過唔到3歲中就乾晒
但堆第一代自家製牝馬都開始繁殖，而且睇落都幾好 好多個圈，岩岩有隻仲有太陽添

有個攻略網只睇到日文馬名 你地邊到睇中文馬名對比 自膠左先

識到個音自然就會知係咩馬

呢啲我一樣會買。但我只會比三隻跑囉 即係買左新馬千禧。我完季就會退役一隻。唔理佢退化未

如果你去到九十年代都未開始搞好條線。後期寫實馬完全唔吸引你再配已經太遲。同埋好多名種都已經退落黎

我目標係快手配好一堆馬推藤田菜七子掃晒啲大賽

計落原來自己配過最好既一隻都係速度岩岩好到4格，但全能力S，大人自在腳，1000到2000賽事全部掃晒

而家已經有3，4隻三冠牝馬等住同馬王配種

我到95都未有自家金守馬

有時配出來都唔勁 心痛

我隻馬 早熟 （早加日文果個） 5歲仲贏到G1
贏左十場G1 跑埋今年退

Wpstud
如果你未睇過 應該好多野幫到手

拉落去 有好多日本美國歐洲馬 中英日名對照

最早版wp8 玩到遇上frankel 唔夠跑

Switch版有冇人玩緊？
係咪買返ps4版算？

紅衣巨龍
全部都係紅衣巨龍

試過最離譜一次係一隻馬贏左2歲g2之後完全乾晒
三歲頭跑G3都4455

可能係因為我訓練方式揀左三隻縱列快跳

我都係咁 跑完g2贏左好勁 點知op都輸 我覺得都係要出廢馬擦 先會派俾你贏

馬海戰術
兩隻大逃馬幫先行馬開路

你地會比練馬師安排賽事定自己安排？

D大物/超大物緊係自己親自榨乾啦

唔係大物/ 非大物都唔要了

勁馬 自己排哂
唔勁果堆 練馬師搞

我有隻又係

贏完場兩歲G1 2000米
三歲遠征完全垃圾 番到本土 都要12月先G2/G3交代

我果隻12月已經係度等退役
G3都雙位數字過終點

難得生左隻SP有S既先發現原來是弱智仔來的

即係點？

點先知隻馬勁唔勁？
唔該

七項能力加埋滿分21分既話，隻弱智連10分都唔知有冇

我ps4版 都係靠睇評語
即係雙買單圓/ 同埋大物/超大物

如果你PC 好似易睇d

快d部署。。。 想睇成就牙。。。。

我switch 2017ver
大物同超大物邊度睇？

1歲果陣d人對馬仔既コメント

我都係2017 版
你馬仔 一歲轉兩歲 要入倉 （12月4周頒獎典禮後）
咁你按入隻馬度 我係按三角形 有個人會比comment
大約係話佢係早熟/遲熟馬 跑草定泥
如果係好野 通常有大物/ 超大物 呢個comment
我唔知switch 按咩制

菜七子

應該係X, "北"面果粒😂

依家我仲未好有錢，要賣馬先有

係信和$3xx買左隻二手
一陣有得開始

歡迎黎到呢個瘋狂榨乾馬匹，做馬同底出既世界

北部玄駒配D馬咩成績

見到隻超大物，希望係勁野

未試過

我d三歲超大物

屌你老母吉野早來長年馬海戰術霸撚住個生產者第1

3月5周跟番攻略買哂果年出世既勁史實馬既老母就可以

全新係咪唔駛5舊？
見到個post想玩

應該唔使，四百尾左右，但好少貨

你果隻係咪2018版? $3xx太平了吧

識玩wp都係高汁連登仔

屯市間game鋪原來執左

係2018
所以見到都即買

想問下新馬頭幾場未確立跑法之前
係咪應該試下其他跑法
因為有隻佢話先行
但我贏2場都係後上爆一段
先行果d輸晒

質超點跑都贏。除左大逃carry唔到

有d遲熟馬 等到冇耐性

新玩就會 要靠自家出品搶個位就好花時間 但好有成功感

有遲熟馬咪好囉
我果D配出黎唔到4歲就收晒皮

如果你一路追住d名牌種馬嚟配好多時都會出現呢個情況

現役馬 幼駒 牝馬全部都係我10倍
爭條鐵咩

冇
每年都有比D馬仔試下唔同既種
但成功既多數都係D馬王種
由其是淘金者果系

邊間

爭鮮隔離果間

華都果度係咪仲有間

我有次係成年三隻勁既掃哂全日本G1 贏幾場海外大賽 再搵堆老馬 主攻G2 等金子個班無肉食

華都有？
聽日去觀廣睇下先

想問一問自行購入果d馬係幾時可以買

呢個真

幾時都得...
自己去馬情報->幼駒頁面果度買

大逃用得上既情況唔太多，但又唔係冇用

大逃係用廢馬搞亂局😂

其一啦
第二就係殺晒D差追馬

正確d講係由隻馬出世0歲4月1週至1歲12月4週之內買。

d勁馬一擺去法人團體度即刻變廢哂武功，亂咁出賽+用廢騎師，調子x都照出賽，咩事

大逃能力要求太高，鬥心要高，速度要快，但脾氣要激，脾氣激會漏閘，咁果場一出閘你已經玩完

個網講到speed咁緊要
想知係咪冇B就勁極有限
我果d得D,F...

可以咁講啦…如果操到盡都無B+，都幾難贏G1....你係操完都D?

果d應該差唔多盡
得d+ /E
每次升得少少 又唔可以下下用一杯

呢隻遊戲既精華教既就係點樣榨乾馬匹

如果升到差不多盡都唔到B就好難贏級際賽了。當然有時會d賽事有夢幻形勢令你偷雞成功，我都試過用speed 得D+ ge馬贏G1

D馬廢到冇野榨到出黎

0歲 5月1周 先買得 4月好似係只係可以view

係咪2018 先有A/B/C/ 呢d ranking
我2017 好似得 五邊形/六邊形圖 ！？

團體馬好撚西。。。
我上個save 比左隻大物佢 4雙圓
佢場場都一人氣
但只係贏到場櫻花 完全浪費哂

如果配到好野 多數下年都跟番
除非有新種

我係怕到最後成個日本都係淘金者姐...
有D我回頭配左2,3次，次次都有G1馬

比氣槽直接拎走左牝馬三冠
玩晒馬海都阻佢唔到
如果我隻速度S馬力量唔係C既話一早係我殺晒啦

我買左氣槽 貪佢馬女 配下馬

個仔個樣同髮型同春日優馬好似姐
帽事既

d馬去到400米推落去隻馬都冇
要點練推落去先有力

係咪本身隻馬唔勁

史實名馬黎 但speed同加速力都係b+ 留後馬黎

狀態唔好？
定係路程過長？

有冇名？

你地玩開咩難度

一定唔會淨係俾個練馬師排啦 有時佢亂報

想知下下用一杯黎操馬
隻馬會唔會易死d
同係咪真係要賽後用低強度咁慢慢調高強度咁操先會勁d

而家阿仔就6歲
等到佢出道做騎屍果陣就比晒d怪獸佢騎
一野谷到佢做冠軍騎師

係咪雙位數字過終點？
係既話隻馬已經乾左，呢隻係原版wp8開局馬黎，所以我好記得。
但呢隻好似有鍋底

跑高松宮 人氣1 都贏唔到

第幾名？

SL幾次轉下跑法睇下贏唔贏到 唔轉就第3 轉左就第9

應該是乾晒了
即係話已經冇晒競賽壽命了

有冇咩技巧可以玩好D 淨係玩過以前champions jockey 同手機版wp

競賽壽命是整定的
一係你第日配種果陣專搵d長青樹黎配

有咩馬推薦依加1984年 同埋想問帶眼罩個D有冇影響？thx

馬具我真係唔太清楚
因為我較左auto
有金守就等兩三年後小栗帽事件
有多餘金守就日本帝皇，タマモクロス

thx

不過估計都係會比魯鐸象徵同埋Mr. CB掃晒

鍋底早要4歲贏到一場先發動到去回復競賽壽命？

鍋底有兩種
一種係四歲乾晒而且表現跌到落一個點就會自動重新反彈（早鍋）
一係就5歲先反彈（普鍋）
個谷底大約就係連輸4-5場就會到了

我想問你地係唔係玩緊今年出個隻winning post 8? ps4 version
上wpstud見話終於有得親自train馬

將佢退左役了

話唔埋輸多1,2場有反彈呢

其實你亦可以係年尾退役果陣練馬師點樣評價
如果5歲話衰老既話就
如果話今後既話就仲有2年貨仔

我玩緊18電腦版

玩緊2017
好想玩2018親自榨乾晒所有冇料早熟馬，兩歲尾就收皮

我想放工去買ps4 version

我都係有隻2017 version ps4玩到dubai millennium 出左
見2018好似有得自己操好過癮好想買返隻, 不過如果野野自己操可能玩一年都好耐

我果陣玩到2000年跑杜拜世界盃
隻杜拜千禧就係點都過唔到

呢隻game有幾隻馬係當代基本上係點都嬴唔到
symboli rudolf應該係最難過個一隻, 因為太早期同萬能距離
dubai millennium 同lamtara都好難係佢地距離內羸

臨泰來成日跑大賽見佢跑第2

而皇帝果陣時我根本冇馬係經典距離有公開級同佢跑

一定係玩最難ultimate

係，2018版，有得自己操馬樂趣多d，今集真係唔錯

所以咁多年一開波應該都係玩短距離

PS4 板知唔知邊度有得賣?

80年代初果堆正常無可能靠自家馬贏到佢地架啦…要自家牧場出到好馬大約都要80年代中後。

所以一開波先買史實馬賺多少少起高少少個牧場先，有穩定收入後再淨玩自家馬，畢竟史實馬玩得多會好悶。

80-90年代最想玩其實係麥昆
細個打超任個陣呢隻係神馬, 佢跑先行基本上係好難嬴到佢

麥昆同東海輪左三，四年
收到麥昆皮又出東海
Vice versa

兩隻買哂佢

玩黎玩去都係得10億 有咩搵錢大法

賺錢快一定係靠賣幼駒 or 配種費，尤其配種費，配種季節(5-6月)一個月賺十幾億

不過首先你要有好賽績的馬，引退後配種費才高。當然如果能夠配到夠多能贏G1的子嗣，配種費就會更高。

依加得d廢馬

有隻其他數值好似唔差
但speed得E+
係咪等配種配返D speed上去?

想問下大家點操馬?
係咪先加爆SPEED?

新手初期起手攻略，可以參考wpstud，已經很詳細。

以下小弟會推薦一些遊戲初期(82-90)我用過而覺得性價比高的史實賽駒比各位新手。
小弟性價比高ge 定義為不用金符卻可以玩到起碼贏7-8場G1 ge 馬, 所以推薦中不會有金符馬，初期入手難度也低:

1981: カウンテスアップ(銅符)
踏入4-5歲後可橫掃地方及中央泥地G1，加上活躍期長，要贏夠8場G1 (地方G1當0.5場) 攞金符係無難度，係前期攞金符ge 必買推薦。

1981: ホッカイペガサス (紅符)
speed 唔高但ST 好高，成長期遲活躍期長，可以屈4000m 果兩場海外G1 (6月4週 & 10月2週)，小弟用佢連續3年屈呢兩場加墨爾本杯, 玩低難度ge 話有機會湊夠8場G1攞金符，對只要紅符的牠來說性價比很高。

1982: サクラユタカオー (銀符)
呢隻不用講太多，屈AMC 的能手，4-5歲可以屈到兩次AMC (小弟ultimate 難度都屈到)兩個金符再加引退一個金符，但佢本身只賣一個銀符，即係一個銀符可以換三個金符，無理由唔用。

1983: メジロラモーヌ (銀)
早期贏牝馬三冠一定靠佢，壽命大約可以玩到4歲完，期間要屈8場牝馬G1引退攞金符唔難，但要贏2-3場海外牝馬G1湊夠數。

1983: フレッシュボイス (銀)
中距離能手，70 speed + 可以操到S+ ge瞬發力，Hard 以下難度要贏夠8場G1攞金符好易。

1983: フェートノーザン (紅)
同初期ge カウンテスアップ 類近，成熟期比較遲，但踏入4歲尾5歲頭，當期泥地好手退哂就到佢表演，小弟都用佢掃左十幾場G1

1984: ホクトヘリオス (銅)
speed 唔算高但瞬發好高，小弟曾用佢贏過AMC攞金符 (當時難度為hard)。如果高難度就不推薦了。

1985: バンブーメモリー (銀)
晚成馬前期玩到燥，但成熟之後可以屈1200-1600 ge G1，可以玩到7-8歲。

1986 : ロジータ (銀)
泥地實力強但高峰期好短，要贏金符無乜可能。推薦ge原因係佢配種評價同爆發力都高，好易生到好馬。

1987: ダイイチルビー 第一紅寶 (銀)
呢隻真係強烈推薦，成長期遲活躍期也長，小弟用佢可以屈到2-3年AMC攞幾個金符，加上配種評價爆發力很高非常易生到好馬，我認為佢係此game 性價比top 3 ge 其中一隻，必買。

1987: トウケイニセイ (銀)
泥地怪傑，又係用黎橫掃中央+地方泥地G1 ge 馬，低難度或者可以試下衝擊美國三冠，但健康C，出賽不能太密。

下期待續

如果數值咁差就配黎都無謂，就咁引退算，配過下一隻

speed 係優先但最好連根性or瞬發其中一樣一齊升，加埋power都唔可以太差。

笑左
配左隻speed係G..

上面巴打
1983: フェートノーザン (紅)
同初期ge カウンテスアップ 類近，成熟期比較遲，但踏入4歲尾5歲頭，當期泥地好手退哂就到佢表演，小弟都用佢掃左十幾場G1

呢隻北方命運真係正野黎

下下一杯谷爆隻馬算

但睇番佢名馬列傳，都係悲劇收場

改跑法係咪對賽果有用

會，但有可能會差左

評估下賽事步速同主要對手既跑法
再用返最好既跑法，玩馬海拖低/拉高步速

果陣玩步速玩到東海帝皇三冠無晒，兩場尾幾返黎

第一場留後衝唔到上去第7 SL轉跟前 跑第一

咁即係代表果場步速奇慢
領跑既一路都唔洗用力跑，你後面就自然追唔上

配種唔受胎係隨機?

無錯

擒晚開返隻2017睇下,
カウンテスアップ 我玩到44勝幾廿個G1, 超正, 9999分
ロジータ生到好多S配合, 好似有一隻同麥昆生既玩到天皇賞春秋制霸, 好抵玩

我隻amazon不受胎

有時賽績好好 配出來都是不好 好一般
我個save 冇左隻第一紅寶 懷疑係冇出到來
可能佢老豆老母冇退

亞馬遜我記得配種麻麻，隻馬比賽就ok，要贏金符無難度

老豆老母應該退左好耐，老豆tosho boy 係70年代ge 馬王級，老母都係80年代初ge 馬，可能你個save 電腦果年無咁配，因為我係買佢老母返黎配，所以無呢個問題，你係咪玩mode B?

ロジータ 真係for 配種用，除非低難度，否則要用佢刷到金符好難

我mode B
照計電腦會配番勁史實
除非我記錯

Amazon 超勁 跑好勁
配種 佢好易有A 同高爆
配出黎 未知

有時 S/A 加高爆 都唔一定出好野
有時B都出到馬王

因為配合係講血統爆發同相性, 好似母父係有speed因子就會speed爆發勁d咁
現實馬伏特加咁勁同海都之星加范高爾生個d都衰都hihi
我覺得賽績最幫到手既係三冠配合個d

有時mode b 都會miss左，我個save 都無左櫻花進王

可能係有配 但不受胎

Btw 你講得岩 買佢母 番來自己配 穩陣d

如果勁馬女冇出就慘 後面會斷哂

因為佢勁個時間太短, 雖則現實佢係打比冠軍

爆發要高先得 其實好深奧
係有套概念 再加唔少幸運成份

mode b miss就小見d, 無左櫻花進王最麻煩應該係佢既子嗣會無哂
成隻game最驚就係呢d

以前睇過有人話配合個grading其實係講緊個確定性, c級配合個range可以好闊, 極衰同極好都有機, s級個d就窄好多, 不過出現超超超大物既機會就小,
呢一d就係所謂既幸運

超大物真係
好難有

我想問問 係咪2018版 果d數值先會係 A/B/C 咁show??

我2017 版 係5角/6角形？？？
定要係setting set?

Thx

超大物但長命既好少有
呢幾年枕住有超大物又彩虹又晨光又流星又閃電
結果屌你老味好多跑到4歲就收左皮
但有隻馬女跑到6歲贏左11場G1，又育種者馬女賽又秋古馬 （但好後悔牝馬三冠果陣唔扶正佢，反而走去扶正隻3歲早熟早殘馬 ）

2018先有

係，所以還是買2018版吧

拎周日寧靜黎跑有八歲果d先叫種族滅絕

咁都自家馬 真係好。。。 我要靠史實。。。

Btw我好似岩岩出左隻太陽
太陽馬 好似即係破曉。。。 希望佢係遲熟馬 耐玩d

顛覆馬壇

2018 要搞埋操馬
我2017 算 玩緊第2次

我打算買大震撼老母，但唔比大震撼出世，成個2010打後即刻少一堆史實馬

痴線
大震撼都唔要

玩呢隻game 其中一個樂趣就係扭轉哂成個史實，既然整唔走週日寧靜，唯有搞大震撼。

不如幫週日寧靜cut J

可以的話早就做左，無左佢，成個史實年癲覆哂。

好難贏G1
想問下大家係自己操自己揀賽事?能係比電腦搞?

兩樣都有 勁馬自己排

係咪SPEED要至少B, 唔係就殺得?

咁d廢馬都可以幫你馬海戰術開下路呃下獎金既

想問下性別係咪都係隨機？
發覺我10隻大物/超大物有6,7都是女的
多到我諗緊推d最勁既去跑皐月賞

好似都係
女有女好啦

自家堆泥王得啖笑 完全唔敢出去挑BC

夠跑點會唔跑

我d馬10隻有6隻係泥
跑完2歲泥地要等半年先有土炮級際賽

咁又唔好咁講
可能佢另外有雄馬跑
如果我有雄馬跑到皐月賞 我都唔會比馬女跑
寧願出去

你仲要早熟種 跑唔夠十場又退

最近好d了
好多都4歲或以上

你係咪配左d泥地種?

最慘應該係出埋D短途泥地超大物, 我擒日開返2017睇見到有隻仲要係晚成

飛出日本

其實泥地兩歲美國個堆G1都唔易羸, 美國馬普遍早熟

冇得唔飛啦
早熟既報埋天馬世界盃啦

明顯啦
淘金者最多
有時都會出下萬能

萬能先好 泥草都得
但我心目中硬係覺得萬能馬能力多數唔高
我自己超大物出來 都一定只識跑草/泥 好少萬能

萬能好多都好廢

岩岩隻自家金像馬先贏完秋古馬第二年再殺埋育馬者牝馬泥地

係幼馬到買返黎 好撚勁

非史實？？？？ 尋到寶

係 佢留後反而跑得衰 跟前就係咁贏

試過一次
跟住成個世界好恐怖
變到唔知點咁
唔識玩落去決定唔再買佢

遠征未。。。。

正常黎講就係你會掃晒所有大獎

但週日寧靜呢d馬我根本搵唔到d咩馬去做非史實配合

下場跑皐月賞

手足果隻唔係泥馬？
跑草G1

4歲跑到睾丸賞？

係wor

用史實馬王生嘅女配非史實馬王好易出好馬

屌 睇錯係帝王賞 sorry

趁4歲果陣一野榨乾晒佢啦
報晒所有外國泥地賽搵食

想問隻game係要跟故事玩定係自由育馬?
要玩哂d職業?

利申 只玩過打比5

一邊跟故事玩，一邊玩殘d史實馬王

洗唔洗揀職業果d

你只係一個馬主或者叫育馬者

無得操馬?

馬主
但實際上你就=荷蘭叻
D練馬師只係你副練

輸左有無得屌佢地?

但就係輸左冇得拉倉走人

最慘係退休果陣，接手既徒弟相馬眼D 操練lv 2

操練愈勁，壽命是咪愈短？

其實究竟點配馬？
都係係game睇爆發同grading?
wpstud睇完都唔係太明

多謝貓仔
岩岩先睇到呢個post
遲下得閒玩返 整返隻比卡超做三冠馬王先

445544554455

有獎金冇位置

碌下碌下碌左個美國三冠返黎
一開頭比個Nigga推去跑KFC打吡，諗住呃下錢就去跑下
點知贏Victory gallop個馬鼻
結果跑起左狀態後面第二關贏一個馬位，第三關一放到底贏四個馬位

本身D路程咁撚差仲諗住冇運行

終於有隻超大物，岩岩贏第一場G1

好葡萄

又有馬王

日本馬做美國馬王
放緊草等9月再熱身跑BC

發覺成日都塞
去到尾100先有位衝下..

真係唔識操馬...

Real Quiet 呢

其實好彩配出來。。。

3344

係咪重未有數位版？

香港AC唔會有啦

7w

可能因為早熟同埋步速頂到埋2400個場, 應該仲可能搏埋BC同JC dirt就收工

冇錯
年尾已經話開始下降緊
所以比佢做完兩地馬王就即刻收工配種

岩岩好8個G1
我收貨了

正解, 早熟馬拎8個g1都好盡, 可能2歲已經要2/3個

我都有隻 大物 萬能馬 做到金馬 贏11 G1
超額完成

而家 1歲 2歲 各一隻超大物 其中一隻係太陽

2歲得一個本地2歲G1⋯
跟住3歲就長跑美國三冠+9月2000米熱身賽+BC正賽+12月日本G1+12月4週美國泥地G1
三歲光榮退役了

唔跑卓華斯搏4冠？

我會搏埋BC2歲個D , 都似都唔小錢

呢個POST搞到我又開返隻game打, 不過仲未買到ps4 2018 version, 知唔知邊度有?

唔熟美國賽事
而且跑完貝蒙已經差唔多散晒
疲勞已經差唔多X左
咁倒不如放六個禮拜草9月先再熱身跑BC

我呢個save淘金者d種真係好撚強勢
好多非史實G1馬都係呢條line度出黎

我多數係BC Juvenile -> 全日本兩歲優駿 -> UAE打吡 -> 休 -> 美國四冠 -> 休 -> BC -> 東京大賞典

之前玩 用金符買左隻satono diamond
4歲跑到盡 雄馬三冠+歐洲3冠 再加多1 2 場唔知咩g1 去到菊花賞已經斷腳

又4歲？

3 歲 自膠

我有隻2017
2018 係咪唔洗買

2018有得自己set埋操咩

年年出更新版根本呃錢

同fifa 一樣

今年算有d良心架啦…多左自己操練，仲有年尾dream match

仲由6邊圖 變數值 算係咁了

其實係等如換過d skin再呃錢

但新一集有最新果啲馬已經夠我比藉口買

有無得睇下操乜？
我2017 ver

我都係17

17揮手區

出到隻經典路程牡馬超大物但發現原來同神鷹好歌劇同年

又係馬王年

鬥撚咩
育馬者又跑唔出
12又比呢兩隻野輪米

專攻佢地唔跑既野

一隻好歌劇包撚晒我隻野d路程

遠征？

好歌劇同神鷹好似唔係同年

模式B

神鷹同特別週

理論上個幾年撞好多名馬 氣糟草上飛鈴鹿個班

99 年最強世代基本上唔駛玩

同年有神鷹，特別週，草上飛同星雲天下，下一年就好歌劇，成田路同愛慕織姫。一係就買左佢地，一係就遠征避開，如果生牝馬都仲可以行牝馬路線。

我果個模式C黎

牝馬路線...有痛快駒..蝴蝶蘭..

配合係粒星星 即係點解

史實馬

屌你老母睇返98年2歲馬...
成田路 好歌劇 神鷹 愛慕織姬 跳舞城 屌你老母係咪玩野呀隻琵琶晨光而家先出場?
跑你老母咩跑

之前見到成田同波旁三歲同場已經覺得好痴線

係邊有2手買?

PS4同switch內容係咪一樣?
之前有玩switch版champion jockey
係既話買switch版拎黎連動

對上一集玩係ps3第一隻WP8
開返save黎睇係玩到買左卓芙

依家睇返拎金符應該易左唔少
起碼升左2歲2000M GI 大阪杯 同多左飛馬世界杯

屌你老味隻馬跑國內三冠仲辛苦過出去跑歐洲三冠
要做步速先贏到日本打呲，去到葉森一野掃晒

求指教 次次g1都做二奶

有d時候最後關頭追唔到可能係因為果場步速太慢or快/場地直線長短/熱身唔夠
其中熱身唔夠可以一個月前報d熱身賽黎跑再即刻抖一周回調子
至於步速就真係要靠你自己去學去分析
當然最好既方法係，搵1-2隻馬做電兔大逃開路啦

試下熱身先

名前星同配合星都一樣？

都係代表史實

橙 仲以為整左隻好野

春麗都係史實馬

新手 想問下兩歲馬入概要有咩條件/要求？

唔明你條問題

因為我有d兩歲馬成年尾先可以幫佢地報賽 都miss哂 2歲賽事

而又有d可以年中就上得賽

Sorry 1999

成長度 早熟馬咪早D 晚成馬可以去到三歲先跑都唔奇

唔該哂

成日都兩歲六個月就可以開始跑
跟住3，4歲就收晒皮

泥地馬王應該點報比佢跑好 帝王 泥地短途個d贏哂 外國報邊場好

隻三歲超大物係我幾場無限SL下日歐三冠+日本杯+有馬就收左皮了

古馬就睇獎金跑
飛馬+杜拜+BC
咁就十幾億了

美國三冠

呢隻我必買

邊隻係春麗

百幾場都未W過既處女馬
武豐都騎唔掂

D賽程好撚閪

春麗爆紅後，高知賽馬場也開始湧入人潮，牠的單勝馬票賣到翻過去，大家並非看好牠會贏得勝利，而是把牠的馬票買回去當護身符。據說功效包括不會被裁員、開車不會被撞到（因為不會中獎）等。

一直都覺得覺醒好難玩

岩岩出左隻馬女 覺醒 7戰7勝 贏左大勝左櫻花賞 跑雌馬三冠了

Btw 冇諗過佢咁強 覺醒好似中間會drop一陣？

你地會唔會用渾身仕上 幾時會用？

志在必得/ 三冠尾關

三冠咁易操上去唔駛用下嘛

點用？玩咁耐都唔知有呢樣野

現實丫嘛
五星期跑三場
唔係點矜貴

點chur爆佢好

距離適性都幾廣

練極都升得好少個距離

集中練柔軟性丫嘛
或者跑埋 二千 二千一既G1

好

美國有好多泥地G1，不過有一堆都係讓磅賽，難度都頗高，d美國馬跑泥地真係另一個次元。

串到

走甩左難追到

咁即係隻馬天生缺呢樣野。唔緊要啦，下限200m 都ok 嘛。2000 m 的泥地G1也很多。

再唔係就縮程擺前一格

泥地逃先易贏

而家有隻泥地逃馬
逃逃逃逃左11個泥場G1返黎
係BC同飛馬都睇住佢散步咁返黎

早熟馬榨乾晒臨退役跑有馬果陣

有無適合初學者睇既資料?

Winning post stud 網頁

感謝

玩咁耐出現左匹好似太陽馬,咁係咪好勁?

或者可能好似我d馬仔咁得季半貨仔呢

咁我一向好錫馬,唔會密跑

太陽好似係有一兩個attribute 勁 其他唔知
總之至少有一兩樣野勁的
如果係超大物就

就算你唔跑，每個月都會自動扣一d壽命

或者操練唔好咁辣

利申： 揀最辣

我有隻2600-2900
贏牝馬打比，輸菊花賞（第二），贏有馬。

2600-2900 真係難搞
縮2400 最好 有場愛爾蘭 2800m G1

係唔係減程易過加？

我通常係加程易

之前成日養d 1500-2300
高不成低不就

我覺得縮程易啲，可能對手級數差掛
成日1800～2400馬贏一哩
1400～2000馬贏短途一千千二

杜拜千禧好似贏撚硬2000年杜拜WC咁既

黃金時代輸左

我有場兩歲泥G1 差少少輸

佢入到果場好似有bug咁贏4,5個馬位
我同佢一樣都逃，仲要十幾連勝D泥地大賽

好少配到覺醒馬
有冇手足 講下覺醒 點玩好

三歲 覺醒女 贏到兩個G1 好滿足了
雌馬3冠尾關比自己隻日平線殺左

一樣都係榨乾左先
覺醒馬咩都贏唔到就乜都假

係咪4歲就一直全盛
佢馬女 仲識跑泥 都幾易部署

係，甚至可能早d
一直去到6-7歲

小綠帽四歲既部署

三歲就熱身賽+日歐三冠+日本杯同有馬

美國四冠，凱旋門，可惜豬左BC

自在腳都豬得

所以四歲要復仇

一月有冇報天馬呀?

無跑有馬，贏左飛馬同埋聖雅塔尼雅讓賽

$$$$$$$$

所以報埋杜拜世界杯同The Everest

普通果啲外國G1駛唔駛跑？
見好似好低獎金

一年泥地咁就廿億三十億了

留名多多指較

點解咁耐都無人講法人

我嘅玩法係鐘意買d現實勁馬比哂法人
自己就剩係養自己配嘅馬

另外好鍾意配零細血統, 由零細配到變熱門血統嘅感覺

法人純粹可以當另一個自己有份ge馬主，但成日將勁馬變成一場G1都贏唔到。

成日自己拎左頭10隻勁野
其他籮底橙比晒佢地搏殺
成撚日睇住佢地調子X出馬

調子X加廢騎師，比佢激死

試過買隻驅魔客俾法人，佢揀個練馬師又贏到杜拜世界杯喎

呢隻野都贏唔到就狂賣廢馬比佢破產執撚左佢啦

我岩岩都買左又係諗住俾法人

我都係 專比垃圾佢地

但我岩岩呢年 揀完十隻仲有大物買 比左幾隻佢地
等睇佢地練到舊屎咁

放心，如果係非史實必定會變屎

應該要超大物 先唔會屎

可能會比你執一兩場G1 ge，普通大物連G2都少贏

我比左隻馬佢地 自配
贏到兩場G1

另外有一隻贏到一場

想問隻Game有無英文版？

無，日文加少量漢字，只有海外馬名有英文

其實咁多代winning post 有無出過英文版？

應該無，代代都係一樣，頂多係有人做電腦版漢化。

連steam都鎖區你話呢

無中英文都唔難玩 其實因為最重要既訊息佢用個少量漢字已經夠

我用Steam玩緊2016 已經唔記得之前點裝 想玩18

我係買碟裝。更新到但下載唔到dlc

香港有無見過電腦版18賣

我都想幫個fd搵，但搵唔到。據聞係要上網買code 再redeem

我係觀廣買架

電腦版定係PS4?

電腦

邊間
Btw 有漢化版？

漢化應該得大陸果班自製
冇官方

漢化都唔會有最重要既馬名

譚仔對上果層

其實點解要鎖區？

都係版權果D野啦
btw應該唔算鎖區 係唔出其他版姐

日本本身都係得死忠玩 外國要玩既都玩左咁多年日文 出外國語佢唔會吸納到幾多新玩家 暗榮先唔會哂D錢出

反而champion Jockey有出過英文版

下個月買switch 了
體驗下熱倒冷去既生活

玩後上成日塞車衝唔到

用左イン突き既騎手？

冇留意技能...
但成日見最後100先撞到個位出黎
同跑2233 次次差d

但你有搵D大賽騎師架可?
我玩就除非隻馬太邊線要穴馬搏下之外，其他都係強配算鳩數

通常有得揀
都揀返d岩馬跑法果d

搵正義叔
Un下un下

講開騎師, 前幾集好搞野愈差既騎師愈易嬴

隻泥地霸王已經十幾連勝
但睇落已經收收地皮
比佢跑埋12月日本兩場泥就算了
然後隻21-2700路程既馬仔，跑完凱旋門第三，返到黎跑菊花賞玩馬海大差贏馬

早幾集痴線
名騎守守下好位 越黎越後 好似中bug咁

我玩過Cigar 真真正正屌打哂泥地

我隻杜拜千禧都跑泥

想問下你地幾時會退隻馬
我有開始能力跌
個練馬師又話有下降氣味
退左役做種馬先知有鍋底...

通常下降氣味就退
有馬接班 冇所謂

有冇巴打覺得太多馬好難管理

新手表示覺

d名又改唔到漢字 好難分

同埋仲未太熟D XXX三冠 YYY三冠 同其他重要賽程

下降照跑到8歲
無咩影響

訓練時 倒扣能力呢?

種馬界面有得睇有冇鍋底架咩

小弟得laptop電腦 無得入實體碟裝game
想問香港點樣買到數碼版??

好似我咁想養隻不敗馬王出黎既，咪見贏既馬位少左就退囉
我隻一敗泥地王今晚跑多兩場日本賽事就要退了
育馬者盃經典賽贏唔夠一個馬位

輸咪輸

講到馬機 不死馬咁

唔知係咪叫種馬
姐係配種雄馬果到
我果陣禁入去望好似望到有
一陣開game睇多次 睇下有無睇錯先

其實 都係想問下 係唔係倒扣時就停咋 有時睇住佢扣 仲要佢跑都覺得心痛 之後就會引退

燉到16下再出

配合有黃色星係代表咩？

Vpn.但每次入game都要用

退化最多唔拎第一，唔會死

大家娶咩女多

Vpn 跨 steam jp 買？

唔該

果5場特別賽贏晒都30億

一開頭未入倉可一杯狂操

我都唔記得呢隻係咪史實定自家配

史實太op

隻game真係有排摸
級際賽真係頭5都難 成日都陪跑
其他又成日3344咁樣唔夠跑

其實上左手後
4個唔同系統公馬配4個唔同系統母馬>
成立新系統>再配4個唔同系統母馬>成立新系統
不停循環

如果玩史實開頭整多d無北地舞人、淘金者、尼真斯基呢d名種血統既母馬之後就就易配d

我成倉有近一半係淘金者

但自家製馬仔第二代都開始上緊力

輕輕一問 pc 版有冇得download

有無邊個網有得睇

拎多d馬色/頭罩的條件

完整秘書任（日文睇唔明）

巴打迷田

秘書任係wpstud搵到了

唔迷田唔通迷奠雷拉咩

大外一氣

同青葉エリカ生左兩個青靚白淨既
但個細仔成個惡霸咁款

d仔女有d好垃圾 唔成材

唔大外一氣唔通直路扮塞車咩
尋日唔大外一氣，結果

推個大仔去做騎屍
大女去做練馬師
細仔就⋯是但啦

白鷺換人即勝

有時都唔係好想理佢地

巴打覺得邊個眼罩最靚

左上有書仔logo 好似就是史實

我田操好左諗住自己食架

巴基之星果種

我wp用緊櫻花果個

識用一定係櫻花 粉紅色

又出左好多垃圾馬 屌

其實配馬係咪先睇父母能力
然後睇評價
再睇爆發力！

點睇隻馬值唔值得留

4雙圈以上？

睇下有冇太陽/流星

然後睇下河童/長峰/美香 Comment
同埋轉2歲有得睇佢係唔係 大物/超大物

都可以咁講ge

睇埋母父

兩隻廢馬高爆發力加埋可以生隻全S但垃圾速度既馬

日馬女三冠尾關，無啦啦變左追入，唔夠力追，斷左無敗三冠

其實廢馬女如果血統靚（多金銀馬仔）
留黎配種

尾關竟然唔馬海標埋佢
D秋華賞，菊花賞次次都係馬海大差算鳩數
諗都唔洗諗

會比較真實，我又唔係完美主意者

現實上更加要咁跑啦

我都唔鍾意成堆跑

唔明，講多d 唔該

有心學真係上WPStud睇WP7個配種理論 初初係好復雜 但明左就真係唔同哂

操馬果條speed係唔係唔準？有時有a都係廢馬

wpstud配種果度有好多樣野
我揾過啲人話金銀馬+8隻唔同系第三代就已經有一定爆發力
但到底都係要父+母+母父勁
因為上面當家巴講左
咁其實係咪睇下父+母贏過咩大賽？

你一係咁囉
一D牝馬就搵有賽績支持既黎配D勁馬
一D做好左母父優秀+血脈活性化+活力源化先囉

但事實上我都係慢慢搵D非史實優秀牝馬黎打天下
其中一隻贏過UAEダービー既生產左16年已經G1 35勝
一隻係美國G1 3勝既連續2年出左牝馬三冠+三冠馬

想請教下，放牧放期間點定好？

我做既就跑完一場放1-2個禮拜就好了

其實駛唔駛熱身?

要
有D時候你見到你隻馬爆唔起就係因為冇レース勘(比賽觸覺)

原來要熱身

最好係每月4週/5週放牧
因為4/5週係馬房過會扣競走壽命
放牧就唔會

其實配種個幾個唔同顏色寶石有咩分別

遺傳因子

但其實我都唔知唔同顏色有咩分別

我都覺得牝馬 嬴多D G1 會有少少幫助
同埋個血統要夾到父系果邊

有時佢cm有 s級，爆有30 出到來都係垃

同埋有d馬，配極都係麻麻

有項隱藏數值是決定一隻馬生唔生到好仔的
小栗帽果d就係個數值太低所以配黎配去都狗餅
原本仲諗住夾硬砌起佢做名種馬

事實上我有好多一代自家牝馬係贏到G1既
只要本身能力冇乜特別缺憾（力量/健康/柔軟低 ）第二代d馬好多時都可以G1

隱藏數值 係...
我有幾隻牝馬 都嬴一兩場G1 好多G2 (GII橫綱)

出到黎配，好多都A/B ，爆25以上
配出來都有大物 (4雙圓) / 間中超大物/太陽
隱藏數值當係運氣吧

大物 (4雙圓) 果D都勁，但係都難嬴史實，我玩到1999 ，史實馬仲係好勁

係，嬴G1 第一化我都有部分得，但做唔到橫掃...對手太多

咁操練大家點操？慢操定係咁一杯？

2017版

但我玩既話肯定瘋狂一杯

我都係2017

好似3隻拍跳
總之係操到最辣

我都係 會照set目標
我成倉史實勁馬 加幾隻自家野
一訂就訂半年賽程 唔會撞

衛到就衛 贏唔到就算

我小綠寶都贏唔到米國3冠

我拎左佢黎跑歐洲三冠溝我老婆
我隻皮條馬黎

3隻拍跳+精神
2歲6月就跑得
跑完一場就可以直屌外國G1
育馬者Easy

跟住2歲尾就差唔多乾晒

好感動，呢隻game竟然可以有咁多人討論，之前幾集好多時得小貓三四隻，得幾十個comment。

琴晚放工搭巴士仲見到有巴打玩緊switch 版。Anyway，賽馬game 普及係一件開心ge 事。

2017係咪体調管理set點操?

幼駒就訓練方式
成年馬就調教方針

調效方針有無心得?

我唔記得係咪一定要跑場本地G 嬴左先出得去
可能我慣左打場底先

我自己習慣，通常馬仔先跑3冠，
馬女會跑雌馬系列，各有各目標

Dancing Brave 2歲已經可以破日本記錄

一場重賞

勇舞記得三歲退役配種

有無人同我一樣唔跑新馬直接跑500

唔退了 Hehehee 順其自然

2歲馬就贏一場就可以跑海外賽事
3歲開始要重賞

我放工返屋企搭巴士真係會打
勿相認

但係咁樣排半年，中間唔會限制咗放唔到牧咩？

排賽程set埋架嘛

個網有講。都係離不開sp,st,氣性果啲

冇得set.2018先有

勇舞sp 79

原因？

勇舞做種馬麻麻
果年次次玩都買東來兵 除左2017可以買兩隻海外
不過講番東來兵
有無人今集跑落都幾差 ？
搞到佢老豆個種金好難升

2017版 73炸

我搵唔到邊度有，巴打可否講講?
想知下咩顏色代表咩

79,練兩下已經82

2017，都係買得一隻

幼駒係咪有強揀強？係咁train?

可以練到加架咩??
我ps4 冇睇馬器 又冇2018 睇rank
得個圖

調教方針果度SET SP強化就會升

我宜家放工就係會拎住部switch係巴士玩
但初玩 慢慢接觸同了解緊

ns版有code可以買兩隻

純粹喜好

都贏得曬

如果你係第一次玩呢個系列而又喜歡賽馬運動，咁呢隻你應該會鍾意。

一開頭 睇果d開局攻略 到慢慢了解其實做緊d乜
再了解咩叫一哩賽 咩叫日本三冠

由0變慢慢識d 慢慢識d 都幾正

我出街放工搭車都拎住玩

用咩機玩?
window pad ?

Switch

淨係用練馬師操馬
但點解佢成日用一杯
會唔會搞到隻馬好快死

藍色: Speed
金黃色: ST
紫紅色: power
綠色: 瞬發力
紅色: 根性
紫色: 氣性
淺藍色: 柔軟性

贏到 跑得500既通常垃圾

Thanks a lot

無啦啦贏到 最佳馬主同最佳生產者
仲諗住係屈機早來贏哂
但原來自己個牧場 贏左三冠+秋古馬三冠+春秋一哩泥地差唔多掃哂

之前試過 但2歲跑完500 隻馬係500下
跑完新馬可以直接出海外/報group跑

依加隻種馬18歲
配種費3000 但佢生勁馬都係馬女多 搞到依加直子種馬都係得3隻 仲要隻隻都晚成/覺醒
想問下種馬係咪23歲退役 想幫佢沖做銀馬

玩2016個時 隻馬（1000-1600）4歲下降氣味 keep到7歲仲贏到下G2 G3

我開game無耐年尾買左隻馬女 佢老豆係lyphard
之後拎佢長配淘金者 成日出到勁馬 出過一隻歐洲橡樹三冠 一飯歐洲馬女一里三冠 一隻皇道制霸 其他都贏到g1
但依加配到淘金者變超流血統
搞到進入休魚期 要配下堆單色系/唔關事小系統 混番淡d血統

講起就嬲 我買左杜拜千禧 諗住千禧年跑世界杯
屌佢老母 邀請我隻自家泥地馬都唔邀千禧

但佢能力值係咁倒扣喎

8億買左スーパークリーク返黎
G1又跑2233
不過應該係未全熟姐 仲係4歲

如果要跑杜拜世界盃
一係要贏飛馬世界盃，一係要贏1月4週場川崎紀念
兩場都肯定係杜拜世界盃嘅入場券
所以一定揀其中一場嚟跑
其他入選方法就唔知

請問一下，出走登錄有無得一次導入幾場預左設定好既賽事？

咁即係鍋底左咯

可以
中間放幾耐草都可以設定

好似d第二都有機會
果陣有隻自家泥地霸王長期head住另一隻冇咁勁既
結果跑完1，2月果d G1,JPN1兩隻都有份受邀

川河佳狗

咁成set 導入，如三冠咁得唔得，成日揾好煩

都得

但d海外賽事最好唔好成set過
因為咁既話你中間係會放唔到草抖唔到

買咗隻Easy Goer 2歲出唔到 贏唔到重賞跑美國三冠

都幾灰
跑5場g1
4個第2 1個第3
硬係出唔到頭

天皇賞春都輸？

2月4週場泥千六February Stake都係杜拜世界杯資格賽

次次係東京贏完呢場，練馬師就話：「下場都係杜拜見嫁啦」

係 用左的場均做主戰
又係追唔切跑第2
試下轉第2個

佐藤敦子個騎師背景係日昌看台
能力 三個圓圈係盡哂 雙圈都無得再上？

冇記錯D騎師係有能力上限

最頂級係日頭係電算機前面

super Creek唔係先行好啲？

係先行

有時先行最慘係自己走走放頭。。。。
一係就跑跑下留到好後

係 好似場有馬
明明係先行 一睇帶甩左勁遠...

終於第一次拎日本三冠，係追入馬

即係其他放頭馬前速唔夠
你用差都會帶出

點成set 導入？

贏到二月杯就九成九有邀請

最頂級應該得幾個
武豐，福永佑一，岩田康成，安滕大叔，岡部幸雄，川田將雅

Cls
一到重要d既g1
都俾隻イナリワン殺低

IF YOU CAN'T BEAT HIM
BUY HIM
但得果2年命仔同埋0配種價值

咁我果隻唔知捱唔捱到下年
諗住跑完寶塚
掉去外國跑下

寶塚又係輸俾佢...

我果個save イナリワン唔勁

係日本俾佢jer住
跑外國就有隻old vic
搞到依家g1 2-7-4-1
係咪應該跑返多d外國低獎金既g1刷數據？
依家能力開始跌

我之前試過你呢個情形後，今次就醒水，0歲果陣買左返黎先，掉佢比club 養，即刻變廢，1場G1都贏唔到。

想問而家仲有無得自己做騎師策騎？

做騎師果隻係champion jockey

club =堆田區

代開